頭先係tuck shop傾IS功課 隔離啲女濕哂😂

一聽我地講Fire Triangle 佢地就知我地堅料

同款post要開幾多個

劣質post
完

開到playgroup應該完

飛鴻哥唔好成日開膠post啦 你點對得住含大

因愛成恨！